
                      Halle Berry de Catwoman mal. Nadie como Michelle Pfeiffer. La película es entretenida pero solo ver que Catwoman es otra que no sea Michelle te dan ganas de quitarla.
        
            